藍衫仔=張無忌 肥撚=滅絕師太

揸機=世清

世清

佢叫同n賓打

我係黑3

唔同磅數

CHING走場

辣殺

仲差一拳呀 師太

世清比一般人清楚自己可以承受到咩程度既攻擊，識評估對方攻擊既力量。

所以選擇笠水算

空見為求感化明教四大護教法王之一「金毛獅王」謝遜，前往洛陽找到謝遜，自願被他以拳毆一十三拳，空見因修得少林七十二絕技之一「金剛不壞體」而毫髪無損，「七傷拳」對於空見神僧卻沒有一點作用，謝遜反正報不了仇，原本不想活了，便自行擊碎天靈蓋，空見立即躍將過來，伸手架開謝遜右掌，謝遜左手發「七傷拳」拳擊出打在空見胸腹之間，空見全無提防，連運神功的念頭也沒生，空見血肉之軀登時內臟震裂，摔倒在地。

樓主又消費世清

個肥佬好型

呢個社會唔容許持槍
所以世清先練肌肉
就算你有槍
你都唔夠世清d肌肉快

肉酸收皮啦 係狗竇柒左出黎吠

後面條女＝丁敏君
睇住比人打都食花生